我今日係咪做錯咗一樣嘢

是咁的，今日求其行咗入一間salon洗剪吹，咁好快佢安排我洗頭個洗頭妹幾靚，又着熱褲show長腿咁我就瞓低俾佢幫我洗頭佢手勢幾好，又會按摩埋頭皮喺我好enjoy嘅時候，佢問咗我一句：先生你有冇邊度痕啊？之後我答佢：下面好痕

之後佢即刻成個人變晒咁，又用熱水幫我洗頭又好大力咁拉我啲頭髮都唔知得罪佢啲咩咁嘅服務態度真心唔得唔會再幫襯

求巴打教路我做錯啲咩本身仲諗住同佢傾吓計

有圖有討論

逆狗

邊間先？地址 等絲打幫手𥄫𥄫

告佢襲警啦

現階段缺乏足夠證據

的佢返新屋慢慢玩

逆蛇

記住拍片
佢一反抗就係證據

你衰在講咗唔做

仲開膠鋪

用警棍磨佢陰蒂！

4.5cm

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳